人愈大 快樂就越奢侈

好彩我仲細個

算啦唔好搞個細嘅